點解龍門做錯野，屌佢就錯？水門雞佢地做錯野你咪一樣屌佢

我同意係同同路人要多啲包容，但佢黃唔代表佢做咩都得
聽哂大家嘅講法，大家咪自行決定幫襯邊個囉
龍門做錯野，屌佢就話分化，但熱門個個屌水門雞
其實仲有其他幾間有入出書架喎，lets jam 光榮，又唔見啲post炒得起？
點解幾間黃店要一齊出本書屌龍門呢？係咪要睇下佢到底做錯咗啲咩呢？
如果你覺得一間黃店只係好好地做足自己本分唔好亂出聲，咁根本唔駛有黃店喇，佢地根本唔會為社會發聲

P.S. 2020年喇，一唔鐘意嘅人/講嘢唔啱聽就屈人係熱狗，悶唔悶啲

迪基亞係抵diu wor

DIU完過去左就算鬼數啦
好似呢度成日搵舊文DIU DEAD BODY咪又係咁
個個都係比人拎住舊聞係咁磨
講到都有D煩

時代真係清泉

冇人屌過時代

佢個捐款箱寫得3個字

你懂的

笑到仆街

一個人誠信真係好重要

有誠信 就算淨寫三個字都唔會有人屌

佩服蕭生

你屌龍門你就係分化撚
拉

樓主準備好呢一類既comment未？
幫你推先

兩回事
黃店你只係錢銀問題
泛民啲議員係民選代表會令議案通過，有公共性

泛民唔挾實真係會出賣你